[下一步] 針對前線警隊極和理非的下一步?

以下我有一個應該唔會受大家歡迎既提議. 小弟文筆都唔得, 請多多包容.

初衷

經過沙田一役, 好多前線警員都忍夠了, 亦有 Whatsapp 流出. 包括有藍絲PAGE 都有人指摘警隊高層及政府, 好多藍既都係見到前線警員好慘.

參考:
（代貼）我係香港前線警員，我忍夠了。

另外今日有警員家屬打上D100, 話現時警隊同政府策略係想引發更多警民衝突, 我理解係佢地想有更大更好既原因嚟鎮壓. 家屬既觀察係因為佢地搵CID上前, 疏於訓練既人上前. 目的係想有警察入浩園. 其中佢提出咗一句 "殺警察會好興奮, 但令你越興奮既野, 只會令你越快仆街. 咁樣, 亦係中哂政府奸計". 我最想針對就係呢一個 point.

請聽家屬講法:
(youtube) 警員家屬在D100大爆政府和警隊黑幕, 聲援示威者

我既建議

如果大家起我底, 你見到我會有提過警察文宣等等 (仲有一堆好劣既改圖). 我提出呢一啲題目, 係因為香港既兵權就係警察.

必需要針對既係:
1) 唔比政府有升級既藉口
2) 軟化前線警隊對示威者態度

而家就係警隊內部不和既時候, 係我地可以出擊既時候. 出圖嗰啲就固然. 我地可以喺我地遊行方面著手, 我地要軟攻 -- 要軟攻就要絕對和理非. 而呢個軟攻要喺遊行時實行, 希望軟化前線警員對運動既態度, 最好就可以"招安"埋.

因此, 我地喺遊行中要保持極度和平及自律.

我地可以向現場警察強調:
1) 不割蓆 - 我地冇放棄過自己既手足. 而只要佢地以後肯禮貌啲, 肯真真正正用最低武力, 我地可以當佢地係人, 甚至係自己手足.
2) 不會叫手足送頭 - 相反, 一哥同林鄭就要佢地去死, 死咗就可以比其他警察大力鎮壓. 我地唔會想佢地死, 都唔想雙方受皮肉之苦! 清場時, 收起警棍, 唔亂推撞, 比路線同埋足夠時間大家走.
3) 成立獨立調查委員會 - 呢個唔洗解釋, 一定唔可以由監警會做. 雙方只要係做錯既, 都要付上負任.
4) 強調我地既敵人係政權, 唔係佢地.
5) 對記者禮貌啲! 佢地唔拍片, 大家都冇保障.

而我地遊行既人都有野要做, 要達至絕對和理非, 就要用最左膠諗法. 我唔會叫大家送水, 擔遮, 但以下我覺得好重要:
1) 不叫黑警, 不挑釁, 不仇視 - 而家係要說服佢地軟化, 甚或加入我地. 我地要比啲誠意佢地睇. 文宣組或做印刷既可能要多番提醒大家遊行目的. 行過就行過, 唔需要比說話佢地聽. 遊行中都要有好多人提示呢個重點.
2) 極自律留守 - 如果遊行完畢要集會, 可以, 但要早散場, 建議7點半要開始散場, 8點要散晒. 務求行對組會出嚟企, 但又比佢地親眼見到我地可以選擇和平散去 (係佢地眼中和平). 可以帶最少既 GEAR, 口罩, 保護自己身份.

呢個做法既好處
1) 和理非回合, 其他休息 (可憐文宣組應該好忙). 比絕對和理非既人有機會出嚟.
2) 比大家知其實大家都有選擇權 -- 選擇點樣執行職務或遊行.
3) 最好就可以令前線警察對遊行示威改觀.

以上係我用極和理非既方法去諗. 呢個建議可能太和理非, 但我都要講出嚟, 比多一個方向大家去諗下一步. 如果大家覺得係痴人說夢或不合時宜, 咁大家由呢個 post 沉底啦.

我冇野講

書展和理非點睇？
借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

Push

令警察罷工甚至倒戈 對抗爭非常有利
但唔可以係用抗爭和理非化做代價
應該要繼續武力升級
一旦有警賊殉職 警怨就會爆

而家警民對立咁明顯
你調返轉和理非感化佢地
條回頭路有啲遠

若然未報 時候未到
拘捕與檢控
42日後正式被捕
2014年11月26日，警方在對彌敦道佔領區進行清場後，七名警員在事隔42日後終於被拘捕。網民認為是為平息清場引起的民憤有關。不過，網民對七人只被控以「襲擊致造成實際身體傷害罪」，而非因其公職人員身份而控以「酷刑罪」甚為不滿，因「酷刑罪」最高刑罰是終身監禁，而現時控罪最高刑罰只是監禁三年，程度明顯有別，認為是故意放生。

一年後終被檢控
律政司在「七警」被捕後多次稱要徵詢不同的法律意見，外界均認為屬拖延之舉。至2015年10月，事件屆滿一週年的日子，互聯網頻傳律政司終建議香港警方將檢控七警的消息。

但在10月15日早上，卻率先傳出被毆的曾健超收到警方預約拘捕的消息。終於在當天中午，警方發言人表示，涉案七名警員已被正式落案起訴，各被控一項有意圖導致他人身體受嚴重傷害罪，其中一人再被控普通襲擊罪，全部獲准保釋外出，下周一東區法院提堂。根據《警隊條例》，總督察或以下職級警務人員停職時，仍有機會獲支半薪，直至被定罪為止。

如果尋日咁？未遊行完就開波 仲要咁多和理非

所以我提出嘅時間係8點清晒場 唔要太早走，又要係佢地啱啱部署嘅時間。

有人死就會開真槍 到時就唔會有人倒戈

開真槍嘅話 姐係中國香港血腥鎮壓民主運動
諗下國際咩反應 對抗爭嘅利處仲大過警察倒戈

希望係咁啦，但始終落場嘅都係香港人，我想有最低級行動達到最大目標。

但佢4點就想開波wo4點出椒 就算掉水樽 班狗唔係克制既咩 但佢地主動衝上去

係。所以我地旗號要好清晰，呢個係靠文宣。

我絕對明你 concern。